Теоретический вопрос

Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?


Задание
Реализовать функцию подсветки нажимаемых клавиш

Технические требования:

В файле index.html лежит разметка для кнопок.
Каждая кнопка содержит в себе название клавиши на клавиатуре
По нажатию указанных клавиш - та кнопка, на которой написана эта буква, должна окрашиваться в синий цвет. При этом, если какая-то другая буква уже ранее была окрашена в синий цвет - она становится черной. Например по нажатию Enter первая кнопка окрашивается в синий цвет. Далее, пользователь нажимает S, и кнопка S окрашивается в синий цвет, а кнопка Enter опять становится черной.